野狼陳偉霆春晚再掀高潮：不要忘記永遠是中國人

男歌手陳偉霆近因神曲《野狼Disco》而備受關注，想不到一個月後再有新演出！

武漢肺炎疫情嚴重，央視新春節目《2020央視春節晚會》改為錄播。陳偉霆與張藝興、寶石Gem一同合唱新年版《鼠年Disco》，並以歌曲向正與肺炎疫症搏鬥的醫護人員致敬。

歌曲結尾更由三人一齊合唱「時時刻刻必要要提醒你自己，一定不要忘記，無論走到那裡，你永遠都是中國人」。

你唔好返香港的話你中意係咩人都得

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

其實可以唔洗post內地藝人嘅嘢

好肉酸

左手劃條龍

666

的士陳身上個陣柒味，就好似陳展鵬個種亞視味，
愈陳愈香，一世洗唔甩

講真其實佢幾靚仔，但陣柒味真係由心而發既濃烈

中國人記性係咪好撚差？成日要人提佢唔好忘記自己係中國人

好噁心
打晒冷震

唔係中國人可以係咩人?on99